%%________________________________________________________________________
%% LEIM | PROJETO
%% 2022 / 2013 / 2012
%% Modelo para relatório
%% v04: alteração ADEETC para DEETC; outros ajustes
%% v03: correção de gralhas
%% v02: inclui anexo sobre utilização sistema controlo de versões
%% v01: original
%% PTS / MAR.2022 / MAI.2013 / 23.MAI.2012 (construído)
%%________________________________________________________________________




%%________________________________________________________________________
\myPrefaceChapter{Resumo}
%%________________________________________________________________________


A reedição de um jogo antigo chamado \emph{Naruto-Arena}, trouxe nostalgia a um número considerável de pessoas. Tendo sido parte da infância de muitos jogadores durante vários anos, estes têm demonstrado interesse por versões alternativas do seu jogo preferido.

Neste âmbito, de forma a satisfazer este mercado inexplorado, considera-se relevante a criação de um novo jogo que engloba diferentes animes, originando novas personagens, combinações, missões e classificações.

O objetivo deste projeto, denominado \emph{Anime-Arena}, é conceber e implementar uma plataforma de jogos para a web, que seja capaz de gerir a interação entre pares de jogadores que competem para melhorar a sua classificação e desbloquear personagens.

Todos os jogadores possuem personagens por omissão, de forma a conseguirem jogar. De modo a entrar em jogo contra um oponente, o utilizador necessita escolher três personagens diferentes e selecionar o modo de jogo que pretende. Vencer e perder afeta o nível do jogador (e por conseguinte, a sua classificação) e/ou o estado das missões. Estas, requerem um nível mínimo para puderem ser realizadas e, quando concluídas, devolvem ao jogador a personagem que lhe estava associada, permitindo-o jogar com ela.   

%%________________________________________________________________________
\myPrefaceChapter{Abstract}
%%________________________________________________________________________

Write here an overview of your work \ldots

Motivation, most relevant ideas, main contributions, evaluations and brief conclusions.

Short sentences. Succinct paragraphs. Top-down approach.